【發夢檢討】太多人警覺性太低

1 容易辨認
太多人戴左個口罩就算
而且最慘就係 好容易除口罩
所以 點都唔可以除口罩！！
而且除左口罩之外
留意埋身上既頸鏈 耳環 紋身 身上疤痕
外表越低調越好 越普通越好
咪撚再著d有logo既衫
天氣熱就記得剪頭髮同染頭髮
無近視果d咪試下買副平光鏡戴下
反正有別於你平時既裝扮就得

2 警覺性好低
除左口罩睇得出之外
仲有人無帶手套！！
雖然話咁撚多人 驚春啊
無人知會發生咩事
每一件小事都謹慎既話
就可以提高警覺性！！
對自己 同 其他手足 都有好大幫助

3 保護好自己財物
現場成日發生跌電話 跌銀包
搞到有一班人變左幫你搵野
唔好浪費果陣d時間同人力資源

最後 其實假如大家可以做到
每個人既裝束都一模一樣就好了
著黑衫已經係進步 但未夠

保佑香港同各位手足！！

PUSH

推
大家諗到可以再講

必推

發夢見到現場真係有種恨鐵不成鋼既感覺
個日有人好大聲發開口夢：唔好包保鮮紙啦！咁熱！
我諗佢一定未試過中椒個種feel
又熱又興 倒幾撚多鹽水都冇用 仲會擴散到其他地方 太陽一曬痛到仆街
真係好想講冇人知班狗幾時衝埋黎
下一秒你就算唔比人噴
係衝緊咁混亂情況下 你都會有可能比人噴到既義士可以撞到High到你皮膚
一樣都會中椒！
求下你地 宜家唔係玩 唔係嘉年華

唔記得講
記得隨身帶多件唔係黑色既衫 褲
驚重咪帶背心短褲
反正出去既人

一定要記得！！
出去係一個樣
平安回家係另一個樣！！

打機個陣基本上你一中
HP值係大減
警犬出胡椒已經係「最低武力」
咁樣「最低武力」都被打柴
又要搵人救你 / 幫你急救
幾多人都冇用

推

pish

係

唔好話包保鮮紙 好多人口罩都唔帶

正確

最好行山前着哂裝備去照下鏡

睇下認唔認到自己

有種帽係包哂成個頭連埋塊面

幾十蚊有頂

好多行山人士都會用

大媽臉堅尼？

仲有大把人夢遊影相放上網打飛機
一地都係精 連其他人都變無碼演出
真係on9無極限

講真，個人認為包保鮮紙=戇鳩，呢樣嘢雨革已經有人講到而家

買件連帽外套仲好，擋到椒又擋到棍，帽又包到頭，衫袖可以遮到紋身
熱就摺高衫袖透氣 (有紋身就忍下啦)，備戰先拉返衫袖，冇得輸

希望大家吸取教訓

千奇唔好同人講發夢既野
有人pm問你去過無
都只講有發過夢/無去
（就算系勸人唔好亂黎都小心啲）
啲狗可能伏我地

發夢見到自己有舊同學出門&番屋企一套衫、起程回程搭狗鐵另一套、現場又係另一套，佢話安全d喎

買個D超薄跑步外套唔熱又防到水

依種未試過唔知效果

可能會好熱

我指依種

Push

同意

拿件T shirt包頭重好

依種係其中一款

另外有種係前面塊野大舊啲

可以望到出去同可以拉低嗰種

好多師奶行山都會戴

平光鏡邊到有得買

要增加以下裝備

每次都扔鞋扔袋都好貴呀

最無奈係啲女發夢背心短褲 有咩事起上嚟走又容易受傷 唔好彩食椒就重死 唔該你地保護好自己先 唔好要人救你

我自己咁諗 每次發夢都著同一樣野
唔洗dump
當然 最好全世界都係咁著

連飲啖水都要搵人遮住

唔好一坐車即除裝備

自己帶返一set裝備 唔好嫌麻煩
基本上全部野五金舖都買到
現場都未必有咁多gear
就算自己唔用都可以留返畀前線
睇返612個日 就算唔係前線都有機會食催淚彈
出黎就要有受傷嘅準備 想唔受傷只可以保護好自己

周圍都有，好似旺角 細鋪仔又有，眼鏡鋪都有（但眼鏡鋪俾人查到機會大d?)

睇live見到啲人背囊都好顯眼 唔好再咩Fjallraven狐狸袋 咁鮮色好易影

唔該電錫紙既嗰個細佬戴頭盔

發夢見到好多女仔個袋掛公仔🤦🏻‍♀️咁揚一下就認到你啦。

仲有鞋，想輕就拖鞋

俾佢哋都唔要利申睇直播見到

3. 跑步/做運動都應該買番個運動腰包
貼身唔易跌 對手無顧慮做運動都爽d

咁又唔好
越低調越好 反正乜9都遮
咁樣可能害左有紋身但又唔記得遮既手足

經常性有人鳩叫有狗
成晚叫左幾多次狗 其實影都無
一開波就傳得快 fact check後截都截唔撚到
跟住又傳得慢 隔撚左十幾分鐘重傳緊
最簡單既解決方法係fact check左先 後排既人唔會急得果幾秒

口罩要cover埋個鼻
鼻形易認

仲有好多人發緊夢個陣又post相上ig，發完夢又周圍大大聲同人講，荒死冇人知咁

其實短褲唔太好 有時你行行下街都有機會跌親或者撞到 所以著返長褲啦各位

成日跌電話銀包個d唔該你著條有拉鍊口袋既衫褲
係後排坐低支援既人好似無乜野做
但都要帶返個口罩保護個人身份
同埋留意周邊有無狗或可疑人士影人大頭相同拍片
需要善意提醒佢地:保護大家 莫被人秋後算帳 唔該哂
提醒後都繼續影就要圍佢 由其天橋位置好易有人影相

其實電話都算, 銀包有無必要帶

其實應該係要著定件薄身風褸

身為一個mk妹 去旺角中心買應該最平

真係要好好保護自己
戴口罩見焗 拉開下面少少抖氣
免得過唔好拉低唔遮鼻
飲水都要小心啲

係 呢個上次有人post過圖

一定要帶身份證
比人抄牌拎唔出實搭返去

係，好易整又冇口罩咁焗

行山黎講
十幾廿蚊買對防曬袖先係最唔影響活動
有時我知道有D師兄師姐驚入密林有蜜蜂會包保鮮紙係手
但保鮮紙係嚴重影響手肘既活動能力
有時有D位難行要手腳一齊用既就會好不便
而且對手出左汗又會鬆同甩

食野時唔想整污糟手指 但又無手套 或者手套太麻煩
可以用透明膠布 又可以保護手指受傷出血
方便擕帶

push

uniqlo airism 好透

事前準備充足，事後就唔使咁麻煩
一定要做足準備

用卡套 SIP幾百蚊加id 行山愈輕便愈好

真係真係要除耳環
係特徵之餘 混亂中一扯到就收皮

Ha, 平時去貓cafe 啲店主好貼心 有鞋套 無貓毛痴鞋架

Sorry
回錯post

雖然認同 不過發夢在場真係好撚熱 時不時都要拉一拉開個口罩 仲要跑物資

忍者面罩，淨係露出對眼，影大頭close up 都唔驚

防曬袖邊度有得買?
行山鋪/運動鋪?

(source: thesharedaily)

「以其人之道，還至其人之身」
鄰國大媽值得我地學習
夏天黎左，注意防曬

行出街塊面成個口罩印
係人都怕左你啦

好似五金鋪都有
地盤佬好多都著住黎開工

不如發夢整個裝備list 所有人都著果套 咁咪難d

算好架啦 之前竟然有人提議著校服去

其實都唔係唔可以
你諗下邊有人估到有人成幾十歲著住校服出黎？
著完就扔

電話 太空卡 二手電話
每次用完打爆佢

毅進狗手腳唔乾淨
清場為名偷餐廳錢

依個要推成個遮頭遮哂，遮淨對眼

U記買推純黑衫喇
自乜撚野由閪，當玩咩

應該要咁做 同意
互相保護

保護好自己，先有下一次

同意呀
好似前幾頁個忍者式頭套咁
係就係熱左啲、同埋要研究下點樣配合啲口罩

Sorry 可能覺得好on9
但其實如果大部分人都著黑白間既衫
有冇混淆到啲航拍機 或者其他遠距離影野
好似成堆班馬咁

Sor 可能好撚on9

同埋人地都係同一套裝備再加冇識別先認唔到

呢個幾好
睇到人都暈

無錯，我就係成日諗我地認唔到警犬
咪就係個裝備、服飾一樣樣，令認人難度增加

我就係咁諗
不過唔肯定係咪真係得

怕熱唔想著長褲可以legging加短褲 咁樣舒服啲又可以遮住

我覺得視覺上係work既
但問題係難搵到咁多呢款既衫

著左Nike 點好？但好似好多人都著

遮背囊 真係極度重要 尢其是有特色既袋

用白衫加marker?

或者黑衫加白色marker?

加哨子。有咩風吹草動吹雞先。

巴打你講起nike，既然主要dress code係黑衫黑褲
如果鞋同一款就好

迪卡儂

最前個班應該要帶埋頭罩

全部用迪卡儂$19背囊
用完即棄

仲有樣野好on9
前線係打仗 隨時都有危險嫁
唔好成日傳d唔關打仗既野黎好無
我知有d絲打好心買左包想比前線食
但前線唔係一個食野既地方呀
要抖要食野既去番後面安全d既地方先食啦

最離譜係發夢果陣第一次打玻璃果陣
有人叫傳d71遊行上街既傳單比前線
我屌你老母咩傳傳單?
你想叫班狗去遊行定叫前線去遊行呀

仲有 鞋 鞋 鞋

仲有，真心嘅，
去到就咪撚影任何相啦！
自己影景打卡都咪啦！
影少一日相，打少一日卡唔撚會死㗎！
累人累己嘅嘢就算唔係有意嘅
有多一點防衛意識都知唔應該做啦！
我見到呢啲人show喺現場相嗰啲
絕對唔會覺得佢有形
而肯撚定條友新手無經驗
以為咁樣好撚威威好為自己自豪
嘅傻仔咋！
真心有型嗰啲係唔會想要有人讚有人like
而係一心想保護其他朋友同一齊向目標做嘢㗎

語氣重咗嘅話我道歉
不過真心大家都要自己思考多啲
睇多啲，記多啲
先好打呢鋪機呀！

有夢遊症嘅人係唔會知自己發生過啲乜嘢
記得搵身邊冇夢遊症嘅朋友睇住，同埋幫手影相記錄
例如你哋會唔會喺某段時間其實一齊打麻雀，去咗邊度玩
而又有影相，相入面嘅時鐘同影相時 time stamp 吻合
證明你喺某段時間只可能喺一個地方，冇可能短時間去到第二度？

疑點利益歸於被告

好似又幾啱

有logo有時會更好
但一定要夢醒短時間內完全銷毀

真係要好好保護自己, 直播時個樣好易出左街.

推
口罩唔好亂除 你知周圍幾多菌
又成日有人咳

同埋唔好發親夢都寫哂D detail上黎連登啦
累己累人呀

覺得著呢d好 黑白色 極度公廁鞋
總之大家著最普通最common個對鞋出街就岩
易比人點相個d就著對舊既 著完扔左佢

發夢係前線嘅人咪撚再post story
就算無影到人 但唔知會唔會有人篤灰
發夢睇ig幾個唔熟嘅前線人都keep住post ig
好心上到網就咪用黎打卡
我寧願你係連登update現況

唔該，未打到嚟唔代表可以影相 hea 坐嘉年華，
夢遊見到個女仔就咁揹住個相機行嚟行去，仲要幫朋友影相，
張相流出咗你朋友多得你唔少。

其實買件南亞長衫
又涼爽又保護手腳

香港人衫庫uniqlo

發夢係黑cap
黑框眼鏡
[黑長tee
黑legging
帶旅行腰包裝貴重物品
再黑背囊/索繩袋裝物品

邊到有得買？

或者大家著翻自己準備dump既黑色爛鞋
咪既話就好似巴打咁講
全部一撚樣就最好

要向大媽學習易容術

最好係

出街 拖鞋
落場 黑飯魚（落雨除外）

係，最理想梗係做到個個頭衫褲鞋都係標準一樣，價錢係另一個問題，未必個個學生有錢買，上面有人提到迪卡儂，啲鞋平唔平？

後面果啲傳幾條索帶唔洗咁緊張其實..
咆哮又狂跑咁..好易引起恐慌
前面整緊嘢啲人仲冷靜過你大後方傳物資

推！

唔好買太貴太突出嘅
個個一樣，自己拿捏
做個平凡人

想問個啲一直係煲底無衝過但有除過口罩既人有無機會比人秋後算帳

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

冷靜啲啦
唔好咁白色恐怖

最慘係行兩步又除口罩 講野又除口罩
真係戴黎無意思

建議：
（請分析並幫忙整合）

背包：
用 背包套（最起馬離開屋企 去到現場前都套住）

鞋：
出街著 拖鞋
落場著 黑飯魚（落雨除外）

臉：
白口罩唔夠隱藏身份
最好遮埋眼 同埋側面
睇相 我唔明點解入咗立法會嘅人
仲可以唔遮眼

警犬取易亦取難
多多人佢哋都會想捉

唔會 冇咁多資源

唔理秋唔秋
保護好自己

啲衫變舊就掉啦

宜家人哋就係玩緊白色恐怖：
小巴抄牌
運物資拘捕
搵埋vendor用IT方法捉人
...

小心為上

你權衡吓幾方面再諗吓：
保護自己做多啲嘢麻煩咗 vs 刑罰 vs 被捉風險

雖然 被捉風險 低 但 刑罰 超重啊

大把資源都有

港共政府有的是納稅人的資源
亦有時間的資源
佢哋用幾個月 幾年時間慢慢捉 唔得咩？

岩，低成本，高效率

平，$200內一定有

值得學習
但帶咁多記得唔好妨礙活動
同埋我覺得出門口嗰套
同返到屋企門口著返同一套都唔緊要

用牛皮膠紙痴住對鞋頭同側面，野餐完搣咗佢都可行。
鞋套怕跑果陣唔慣